「以正視聽」商場守則

只裝修商場設施
例如地板，欄杆，扶手電梯

絕不裝修無辜鋪頭

第一目標
所有黨鐵商場

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

既然我哋識得做文宣
解釋點解要裝修美心
同樣
黨鐵831加長期做狗車
點解又唔裝修

推

下一步行動除左黎明行動都要搞黨鐵商場

首先裝修無黃店既港鐵商場先

但唔可以無差別咁破壞

拒絕無差別

光

復

香

港

時

代

革

命